我相信未來會請更多programmer, here is the reason why.

One bad programmer can easily create two new jobs a year.

一個係 QA 一個係 CS

兩個都係印度人

世事都給你看透了。

再差0的就2變4 加多件印度oper 即時救，印度同當年made it china一樣用劣質稱霸地球

Are you sure they aren't HK guys?